為什麼兔仔鼻子會移動?

兔子的鼻子移動時代表當時專注，可以因為牠對某事物感興趣或好奇，移動得越快就越專注。但鼻子移動亦可以代表焦慮，要看當時的情況。通常兔子感到輕鬆時牠們鼻子會移動。

你可以做一個有趣的實驗(或可變成一個對話技巧)：趴在地上面向着兔子，重複地把上唇卷入上牙下面來模仿兔子鼻子移動(如果有鬍子會更有效)，然後改變速度看看兔子的反應。移動速度首先比兔兔慢，然後加速，牠可能會因為專注程度增加而跟你加速，然後你再減慢，此時牠亦可能跟著減慢。牠亦可能會覺得迷惑。(最好做之前告訴家人以免覺得怪 ）

以下video 可看到兔子鼻子移動：

資訊來源:

你可以做一個有趣的實驗(或可變成一個對話技巧)：趴在地上面向着兔子，重複地把上唇卷入上牙下面來模仿兔子鼻子移動

睇完之後真係走左去跟住做
然後發覺好撚on9

結果?

結果係 我根本無養兔仔

屌

好得意呀

低能精神病